勇武今次拆狗鐵爆玻璃我都唔割

一次又一次放人入車廂打市民
睇到好嬲

手刃黑警

客服

成架車折都唔割呀
CLS 咁樣夾份打市民

屌你死黑警

狗鐵出賣香港人

放狗入去打市民